p牌仔問題 屋苑閘口係咪俾錢就過得？

小弟p 牌仔 想問問d 居屋屋苑咪會有閘口既， 之前見的士司機就咁拍卡就過得 請問係的士先可以嗎？ 平時唔係屋苑住戶拍八達通過唔過得ga 因之後想送女友番去

通常有15-30分鐘上落客 唔收錢

係
而且有d 會有幾多分鐘內唔扣錢 for 你放一放底人

明白哂 唔該巴打

唔該哂 明白了

佢閘口泊八達通隔離通常會有塊藍色牌寫住幾多分鐘免費 過咗幾耐會收費

睇清楚一係問清楚
唔係個個場都有做上落客時間
有啲一入就計時

唔識睇下塊牌咩
個個場都唔同玩法

有d場入去1秒都要收錢，你最好自己Google定你個場咩玩法

住宅大部份有免費十五至三十分鐘比你上落客，怕既閘機附近就有塊藍色牌寫住。

汽車台最高汁 唔會屌9 樓主問低級問題

揸 26 又點計?
我見有d 26 直接側面攝過

呢啲就犯法嘅

答咗佢好過
廢事條傻仔喺度諗嘟唔嘟落去好 頂住後面